呢條女做乜係咁吹噓自己？

佢以為自己係女神唔單止喺度踩比佢正1000000倍既AV女優，之前又話要懲罰男朋友。近排仲要自膠po文諗住讚自己間ig shop，點知比人發現賣淘寶野，依家比人揭發就深潛左。

邊個做佢男朋友就慘

比個正評你，因為你識用"吹噓"
唔似班文盲傻仔日日係到用"吹奏"

我最憎5P支持正字